有個俄羅斯手足同我講想下世做香港人

是咁的，我琴日post 左張義士要坐4年的圖出黎，跟住個俄羅斯手足用英文問我what’s up? 咁我就同佢慢慢解釋啦。佢同我講佢一路有留意香港，仲講係莫斯科如果再好似2019咁抗爭一係就死，一係就坐監。佢地講我地香港人係佢地的榜樣

大家有咩想同佢講呀？

傻撚左咩，做香港人受苦

我同佢講台灣好好撚多，佢仲問我why

下世香港已光復
無問題

問佢點解要搵舊屎同香港比
鬥臭咩

佢都想輸出文宣

俄仔靚仔好多喎
做俄仔但幫香港都得啫

我覺得係d文宣將港仔包裝到勇武過勇武民族佢地對香港勇武好迷戀同佢同我講Moscow 口罩好貴，15蚊一個

我下世想做戰鬥民族

識俄文可以將手足嘅事譯做俄文輸出下過去都好

和你SHOP根本就冇撚用

我都想

佢識英文可能戰鬥民族後生都識英文

只係睇落好啲既中共

佢地都跟得好貼我地都唔知Moscow 咩事啦依家

香港都係啊，拉同死左咁多人

根據佢嘅講法
喺莫斯科抗爭
同喺香港抗爭嘅結果有乜分別

無佢無膽唔敢衝

我知俄仔隨手都有手榴彈

俄羅斯，freedom report話得20/100.
中共 得10/100.

其實普京根本係一個老奸巨猾既人。

好似02年歌劇院人質事件，普京救人法，就唔係搵飛虎隊救，係用芬太尼迷暈人質，就算錯手殺左都唔理。

同普京作對，佢會用前蘇聯特工模式，暗殺你，死因冇可疑。

有d前FSB特工，去到英國都好，一樣揾人落毒害你。

香港依家剩番幾多分

我覺得外國人仲信香港有司法獨立，仲有ICAC.

被自殺，酷刑仲未證實

佢地唔理解香港狀況

居然仲有55分

Союз нерушимый республик свободных. Сплотила навеки Великая Русь.

講笑咋

唔撚係瓜

有時我諗 外國人睇香港

好似極少返香港既移民就以為香港物價好平

其實香港金玉其外，敗絮其中

莫斯科同聖彼得堡會識嘅機會大啲囉,但我試過喺紅場附近食嘢有啲侍應都可以唔識英文.

俄國人邊敢玩真示威
普京轉頭就搵特工毒鳩死佢地

唔使示威啦,你一個人舉牌都已經即刻有差佬或者愛俄力嚟搞你,

會中幅射

講埋遺言 過幾日就死

普京依d手段，應該係以前做KGB特工暗殺對手既手法。

佢奸狗黎， 識做小動作，暗地捅死你都唔知咩事。

佢又好識扮民主，推行俄式普選，話公民提名， 其實要FSB批准，篩選左一班人， 再揾茄呢啡扮參選， 到最後都係有一班人選自己， 做廿幾年總統真係叻仔

通常都麻麻地，你識少少俄文嘅話佢九成都唔會晒心機同你講英文

做台灣人啦屌 世界第一華語國家

ura~

香港都步入咗俄式民主好耐,呢屆垃圾會仲學埋DQ議員.

識過啲後生俄羅斯人一隻英文都唔識，我講俄文講到攰嗰陣就開始雞同鴨講
一般莫斯科同聖彼得堡外都唔好預有人會識英文

要俾佢知香港司法黑暗 被自殺 黑警強姦
原告變被告

其實一般去旅行識講здравствуйте,привет, Спасибо, До свидания 都已經夠玩.當然可以識講多兩句就更加好啦.

重刷揀hard mode?

Russia咪即係歐洲版中國，賣石油俾EU 都係收Euros唔係收Ruble.

女手足？可以接佢過黎。

香港其實救左台灣
唔係香港單野 菜菜子真係會輸比條魚

咁同唔識有咩分別，作用最多都係第一句講俄文唔好一句英文掟埋去咁冇禮貌

香港冇民主， 比唔上俄式民主。

香港果d同伊朗式普選一樣

唔知點解一聽到俄羅斯我就扯扯地

我都扯扯底

其實我都唔係好識唔同國家的民主制度，巴打可唔可以講多d

仲好講，損害中華民國。

但香港人短撚，冇俄仔咁大支